# Primera Actividad Usando Git

## 1. Nathalia Marcela Martinez Vargas - 20172020041

# Git:

## ¿Que es Git?:

### Git es un sistema de control de versiones distribuido de código abierto desarrollado por Linus Torvalds, el creador de Linux. El control de versiones distribuido permite a los desarrolladores descargar un software, realizar cambios y subir la versión que han modificado.

## ¿Qué contiene el proyecto?

### Se encuentra una serie de archivos que lo que buscan es realizar una pequeña aproximación con git usando tanto terminal como la aplicación web en este caso usando GitLab
